放假去旅行仲要逼自己日日六點起身係咩心態？

放假都唔訓晏啲

日日既話真係有d癲既
但有時真係需要 例如聽人講去日本個環球影城真係要6點起身 一早去排隊搶玩

係咪冇人陪你去旅行

屋企都有得你訓啦特登飛去外國book酒店訓

係香港四點左右就要起身。

Traveller就係6點起身感受當地

Tourist先會訓到中午出去shopping

日本去富士山真係要6點起身 日日6點真係不如唔好去

自己去親旅行都6點醒
但同fd去就就佢 佢醒我先出去都得

去歐洲嗰時我可以六點起

放假還放假 旅行還旅行 你去旅行唔玩盡佢

再早啲起身都有，睇完日出之後食早餐

不過中間無人話唔瞓架喎，返酒店瞓返幾個鐘游下水又到睇日落時間，咪話唔爽。

你去旅行定打仗呀

六點起身但夜晚10點訓又如何
有D地方好似日本好多地方去到10點應該冇乜野行

有時去郊區D車一日得一兩班又開得早咁都係焗住要早起身先去到

當然, 唔計呢D因素整到自己日日訓得四五個鐘, 行程密到走馬看花就不了啦

請善用起底功能